今日公司女同事同我吹水

係走廊一齊行，我打聲招呼。
佢專登停低挨住埲牆，眼神注視住我問我放工放幾點。。。
我心真係有啲不安，基於我要保持正人君子形，我唯有扮淡定吹幾句。
其實我真係好想知佢想點。。。

想搵你幫我ot

今晚約左男朋友開房